【英雄聯盟 】大師級免費代打

所有區免費，有意者留TG，名額不限。

●。●。●。●。●銅牌區●。●。●。●。●

銅５←銅４→免費
銅４←銅３→免費
銅３←銅２→免費
銅２←銅１→免費
銅１←銀５→免費

●。●。●。●。●銀牌區●。●。●。●。●

銀５←銀４→免費
銀４←銀３→免費
銀３←銀２→免費
銀２←銀１→免費
銀１←金５→免費

●。●。●。●。●金牌區●。●。●。●。●

金５←金４→免費
金４←金３→免費
金３←金２→免費
金２←金１→免費
金１←白５→免費

●。●。●。●。●白金區●。●。●。●。●

白５←白４→免費
白４←白３→免費
白３←白２→免費
白２←白１→免費
白１←鑽５→免費

●。●。●。●。●鑽石區●。●。●。●。●
鑽５←鑽４→免費
鑽４←鑽３→免費
鑽３←鑽２→免費
鑽２←鑽１→免費
鑽１←大師→免費

點解要咁做

留意番個箭咀

想蝦新手嘛

幫人跌rank 係咩玩法

有咩問題

咪係

為左鼓勵下香港既創意工業我比個正皮你，但事實上係唔好笑既

菁英去大師幾錢?

銀2上金5 點搵你

金5銀2，留tg，同你傾

有無人tg樓主

大師落銅1幾錢

跌區難撚過升
因為升有得跳區

免費，留tg

鋪鋪用tahm kench食左隻adc掉比對面就得

呢條友好似外掛狗黎

yes，用左好多年
不過最近台服成日patch，所以多數係jp玩

外掛唔會detect到，太明顯比人report先會ban
玩左幾年都係na同tw各比人ban一次

Tg: lalaliv